超高汁NBA 1Q題

邊一位球員最有音樂才華
3頁開估
答案超高汁😎

?

樓主 死變態佬搞完人改名 聞紙巾

Fisherman Lok
樓主比人拉左未

錯 樓主唔係nba球員

錯 無啦啦拉咩

杜蘭特 因為佢係第一人

錯呀 比d創意

咪係，唔係身有屎邊會改名

大家對改名既會員有好深既成見？

自首吧！死變態坐牢吧！

dlo

係咪認錯人？

答案錯 但係我欣賞你既品味

你 70%
學友10%
其他是但

唔好再屈了

鳩痕叫雞啦

同意
@豬蛇 做野唔該

樓主狗公痴漢

奧拉迪波

錯呀

Chauncey billups

咪亂估啦

Shaq

因為佢出過唱片

大把人出過

易建聯

yes u

Lonzo ball
歌神馮素波

NONONO

喇叭詹

唔通係歌神張學友？

聽講佢都有打nba

牽強唔牽強

音樂比利

周柏豪

錯

余文樂

=,=

Josh Smith

一輪遊rapper

啱左

字母歌.

錯呀 邊有咁簡單

幾好笑 不過唔岩

Larry Bird 因為雀仔叫

Jaylen Brown
杰倫

lonzoball